網曝韓正海外藏財數十億 情婦私生子也曝光

美國擬制裁中共高層的敏感時間，中共政治局常委韓正遭曝海外私藏數十億美元資產，其情婦和私生子女的詳情也被曝光。不過有關韓正情婦和私生子的情況屬舊聞，仍有待證實。
經濟學者「財經冷眼」17日轉推引述資料說：「美國制裁中共高官的威力開始顯現！昨天，香港臺灣媒體同步公布韓正資產明細清單，在美、澳、新、港等地總計10多億美元，以及一個在紐西蘭的情婦及私生子！這些高官應一個個開扒！美國隨後凍結！」

韓正的家庭情況，親北京的香港《明報》2017年10月4日曾有報導，韓正之妻萬明與他同齡，1954年生，兩人1984年結婚，兩年後女兒出生。萬明曾任上海市慈善基金會副理事長，這個基金會1994年由上海市政協牽頭成立，時任上海市長、後來升至政治局常委的黃菊夫人余慧文任副會長。歷任理事中多包括上海市女性高層以及市領導夫人，萬明自2009年接替余慧文出任副理事長，直至2016年改選時卸任。港媒報導稱，「上海市慈善基金會」被指為「官太俱樂部」，上海前書記陳良宇妻子黃毅玲等人也曾短暫參與。
萬明雖在去年卸任，但2017年1月仍繼續參加新年聯歡活動，官網報導稱她為「前副理事」、「市領導夫人」。而官網上萬明的職務一欄是「上海光大基強企業發展有限公司副總裁」，根據大陸工商登記資料，光大基強是一間由光大會展控股的諮詢公司，另一股東是香港商人陳基強，萬明曾經在2014年出任董事，但該公司現已經註銷。

公開資料中，韓正女兒姓名不詳，未確認是否真名韓雪，但顯示曾在澳大利亞悉尼大學讀書。
有關韓正的情婦和私生子的消息，在2019年初已在推特上流傳。目前只是網路傳聞。有待更多爆料印證。
6月10日，美國國會眾議院約150名議員組成的「共和黨研究委員會」（the Republican Study Committee）發布了一份國家安全戰略，名為「強化美國以及應對全球威脅」（Strengthening America&Countering Global Threats）。
報告寫到：「全面禁止中共成員的簽證可能會導致意想不到的後果。禁止中共高層領導，包括25名中共中央政治局委員、中央委員會的205名中央委員和171名候補委員、以及中共十九大的所有2280名代表及其配偶和子女在內，則是適當的。」

報告中還說：「國會應終止中國（中共）政府官員、現役軍人、中共高官、及其直系親屬的簽證，特別是學生簽證、和旅遊簽證，直到中方結束從美國大學和研究機構進行知識產權盜竊為止。」
這被認為是有史以來，美國國會對中共祭出的最嚴厲的制裁。制裁將依據美國《全球馬格尼茨基人權問責法》。該法案授權美國總統對參與嚴重侵犯人權和重大腐敗行為的個人和實體實施制裁，包括禁止入境、凍結並禁止官員在美國的財產交易。
報告建議制裁中共統戰部的所有官員，制裁中國負責中共統戰工作的全國政協主席汪洋和負責港澳事務的中共政治局常委韓正，以及港澳辦主任夏寳龍、香港中聯辦主任駱惠寧、新疆自治區黨委書記陳全國、西藏自治區黨委書記吳英傑、中共公安部部長趙克志等，指出他們必須對新疆、西藏及中國各地發生的侵犯人權行為負責。
有關韓正海外藏財還有另外爆料。臺灣政界人士陳昭南6月15日發表署名文章稱，據國際媒體報導瞭解到韓正在隱匿在美國的資產高達31億美元。據媒體爆料，而夏寳龍、駱惠寧、陳全國、吳英傑、趙克志等人在美國均名列億元俱樂部成員名單。
文章稱，網路上正在流傳一份包括不少中共高官及其親屬在美的名單以及財產清單。據傳聞，單只是這份被列為「黑資料」的清單所統計的中共高官在美資產總額就高達5000億美元。

大紀元?

美國今次FAT FAT了
一野凍鳩結哂中共狗官D資產
回血劍

比人笑佢咁少錢

中共高官D錢不嬲都擺哂係外國唔係咩新鮮野
之前美國想公佈佢地D錢有幾多即刻嚇撚到佢地仆街
你第一日出城

問一聲係咪大紀元又得罪你?

做到咁高都係得幾廿億，清官嚟

係上海行江湖 得幾十億又真係差左d

個撚個擺晒資產係美國
但又唔會擺係支那

呢啲野 , 華媒真係得大紀元先會報

呀温爺爺都好似有成百億
唔知汪洋大盜有幾多

孫力軍都100億美金

十億美金
清官嚟

習仔打貪 就算佢既人都唔可以貪得太過份 比人捉到痛腳一樣要郁
幾十億算唔錯架啦

起來, 不願做奴隸的人們
小強夠鐘拉隊起義啦

少左2個0

有好戲睇

得31億咁撚丟架
捉去打靶啦

美國都咁多
咁瑞士？

真正回血劍

lm